著得起黑色衫嘅女人一定係好女人

如圖

今日唔係白石麻衣

有預感會有欣直

唔好講

比呢個叫著唔起